《狂牛》《的士司機》攝影師Michael Chapman逝世 終年84歲

消息今日公佈 不敵心臟衰竭
美國電影新浪潮重要人物

屌

2020我屌你老母

taxi driver攝影真心正, 上年先睇都覺得好有feel